做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

你又唔睡

好啦，晚安

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

唔講

夜了 睡覺不重要

摺埋先

真係
屌！又抄

即講

抄？？？

你唔去瞓？

【齊來做熱狗！】希望碧雲姨早日收山！兩大販民大黨五區各出五席！

早頭

未啊 未想

Gd nite

點解呀

明天方加

開心仔
準備去邊度玩呀？

做咩？

唔想超身 所以唔瞓

*起身

早抖啦